(文宣組全面進場) 人工島同國歌法長輩圖

基於大家熱烈見證連登式長輩圖令反送中有成果
強烈希望各手足可以整埋有關人工島同國歌法嘅長輩圖
我哋成班熱血同志會不停幫你地宣傳

我哋一定要食住個勢!!

利申：長期CD-ROM
因為6.12先開左個連登account
排版1999勿屌

推

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

先推人工島+1

push

人工島+1

推！！！唔可以放過呢個政府！太多陰質嘢！

先停一停，快左d
攪左林鄭下台
平反612,放返被捕手足
徹回修訂先
到呢兩條開會先再宣傳
唔好分散大家集中力

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

人工島先

其實777落唔落台我唔關注
反正一日唔係一人一票選出黎
邊個上台都係代表呀爺

1. 撒回6.12暴動定義
2. 撒回送中
3. 人工島收皮

先係當務之急